試著說保皇黨，不要說建制派

建制建制，講乜撚建制派
講到好似好撚有建設性咁
保皇黨都識叫所有非我族類做反對派啦

日講夜講反對派，d人真係以為所有非建制只識反對，冇建設

建議所有偏黃媒體/議員，全部改口叫佢地賣港賊/保皇黨/西環傀儡

泛民咁多年黎就係太乾手淨腳，只識講道理，唔識用文宣去增加支持，仲用自己把口叫人地建制咁多年

好心啦，全部同我改口！

文宣之戰，由正名開始！

推

保皇黨

保皇黨/親中派

親中對中間人士係中性詞，唔建議
要用就用負面既詞

保皇狗

邊有皇？保蝗黨就有份

權貴派 ? Good?

一定都唔負面唔中性
一睇就知佢地立埸係咩

呢個幾好

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

必須正名

保共派

送中派

咪再藍絲添

奶共派

正經ost冇人理